（天熱自然熱）貼下你身處位置嘅溫度

手機up 圖唔知會唔會頭已側

有幾多個人隨身帶溫度計

想收兵